是日風向精選：去加泰集會導致毀滅世界，會宇宙大爆炸

連人鏈都冇人既時候
首先加泰個集會就肯定冇咩人去
第二就係外國邊個得閒理鳩你去唔去
所以係搵黎拗
有咩人會搵野黎拗？自己諗

0.3一路想做既野
就係搵一d大家「共識」唔會做既野
然後就瘋狂攻擊做既人，指責，分化割蓆
例如「共識」唔拆鐵，你睇依家大家幾開心
「共識」唔塞鐵，你夠膽依家問多次
「共識」唔玩火，「共識」唔陣地，「共識」唔魔化

分化一班人好簡單
就係首先製造「共識」
然後就指責違反既人破壞運動
可以嘈足三日三夜

一路以黎運動維持至今
都係因為我地冇理呢d共識（核彈都唔割）
0.3又重施故技，主題「唔好得罪國際」
本質玩法同2014「唔好得罪共產黨」一樣
都係話咩要對家做野，就唔好得罪佢
而「得罪條件」係層出不窮
包括「唔好舉美國旗」「唔好勇武，要休息」「唔好叫Trump」
最後證明全部係廢話
事實係對家做野只在乎利益
根本唔care咩加泰集會
製造咁多「唔好」目的都係想分化一部分人

去就去，唔去就唔去
各有各做
外國好多野做，唔得閒理你

up

班傻西日日講咩共識
共你老母咩
連登都係得幾萬USER
都唔撚知佢地共識點樣黎

係連登提出「前線共識」係最on9
佢地知共識伏伏地，依家用「軍規」，不過都冇人理

所以而加前線都唔會用連登
CC台開個POST就當做左野架啦

連登真係抗爭陷阱

HK01風向

我自己就唔會去加泰集會嘅，但唔明做乜有班友喺度攻擊搞手又叫佢要取消集會
唔鍾意去就咪去囉，點解要叫人取消
當正自己大台咁

核彈都唔割 但搞集會就係鬼

冷處理加泰，推其他行動post

因為佢地係

依家連登多咗好多保守派嘅人入黎 已經唔再係六七月嗰種好有前瞻性嘅嘅毒撚平台

自己開個post有千鳩幾個正評就當係共識
點知持相反立場嘅post一樣都係過千正評
成鳩日發生架啦

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

唔啱佢地心水就係鬼黎架啦，成班單細胞生物

唔洗理 由佢地慢慢屌
唔會去 但係睇唔撚慣一邊屌lbj一邊自己做一樣既野
為左人權法就將反警暴集會強行link落撐獨立
黑警反對遊行就屌人因為主題係解散警隊為自己利益反對
宜家屌人去集會我真係唔知到底乜野標準

美國過撚左人權法個運動都唔會贏
最多都係多樣武器（睇區選未有DQ就知）
對家已經有對策黎種票
連登就成班係到搞分化

成件事好簡單 未集會前去twitter做文宣（做緊）
集會召集人讓一步撐全球反警暴
屌人叫人唔好去一d都唔實際
不斷開po屌人不如做下實事好過
唔期待會感化到班傻鳩
我真係寧願佢地去查案
起碼叫做有d貢獻

睇埋支那01報導 就知今日中共用左幾多人力黎係加泰呢件事上面做手腳

一早講 兄弟龜山 各有各做

依家班蠢人就俾五毛又帶風向去屌撐加泰既手足

唉 香港輸在蠢人太多

前線睇連登會人格分裂，思覺失調

［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

好似真係得支共01講加泰

文章值得一學
學完就可以分化對面了

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

屌你 開頭唔撚搞咁多野咪算囉

Solomon 唔係都叫我地唔好搞加泰咩

核彈都唔割，但係唔啱心水就割

Solomon 都叫唔好裝修

push

認同樓主

唔好既post全部唔洗睇

去就去
唔去就唔去
利申：我支持加泰獨立但係唔會去集會，屌你我哋自己都未搞掂

咁家下即係點?
啲風向吹到好煩
真心唔想搞到條法案過唔到
條法案家下搞到變左我地春袋

以後叫人唔好X，唔好Y，唔好Z，一律當係hk01分化post

自己唔去，唔好阻人去

外面反加泰集會反得有點誇張
但樓主你講野邏輯都有問題

以偏概全無視部份共識就係無視全部？
不偷不搶唔係遵守緊既共識？
暫時唔提港獨唔係又係目前共識？
不割不分不篤灰咪一樣係一種共識

叫人揮美國旗同向Trump求援既陳雲，都話要叫停加泰集會
我覺得唔洗停集會，但要叫出席者唔好揮加泰獨立旗，改揮加泰地區旗

點解係都要將違反自己見解既說法叫成「帶風向」？
我覺得呢種諗法比「帶風向」本身更具破壞力
點解唔坦然接受真係有好多人同自己意見唔同？

九月頭時我話應該要搞和理非大遊行，成班衝出黎鬧我係鬼係五毛係mon post狗
結果一個二個最後咪又係要求民陣搞大遊行
但我都從來唔會話有人帶風向反鳩我，因為事實係大家當時同我意見唔同，咁我當時都坦然接受唔再堅持落去

Push

我唔明點解睇得美國同歐盟既 LIP SERVICES 咁緊要

到目前為止, 都只係 LIP SERVICES

香港係支美貿易戰其中一粒棋
隨時也有可能被美帝放棄同支共換利益
正如1982年英國做法一樣

你睇下庫爾德就知, 美帝都唔可以100%盲信

小心呀一陣又有人衝入嚟話你帶風向㗎喇

唔講贊唔贊成
攻擊搞手攻到體無完膚
咩三毛 01 共諜內鬼臥底
如果我係搞手一定心灰意冷

二來香港人天真夠未
死咗咁多手足
幾時先可以將獨立放上枱面講？
根本香港就有法理獨立
大把前英殖民地獨立咗
老老實實無論你五大訴求定雙普選
老共一早都標籤咗成場運動係港獨㗎啦
你唔係以為唔講出口會打得輕手啲下話

不過好明顯有班人係故意分化
乘住我地有少少分歧就煲大佢
用字有咁難聽得咁難聽
扮晒兩邊咁開火
點鬧都好
都係手足
鬧到過晒火嗰啲就要 block 了

Gphone話搞得

各自努力

講得好
明明核彈都唔割
而家加獨就即割on99

連仔應該公開放負放正名單啦
呢個po放負果30個好大機會係5毛